仲抱怨緊港豬未識醒？咁喺因為用錯方法

發夢有個朋友同我傾開計，佢話：

1. 2百萬個民主鬥士喺唔會存在喺現實當中，無關地區
2. 大部份人都只喺想安安份份過一世，你可以叫佢地出少少力，但唔好諗住佢地會拋個身出嚟all in
3. 咁多年嘅失敗，完全喺因為泛民佢有佢自己講，完全無入到人心，但喺建制做足哂野令到呢班人感覺到有利益
4. 最on9嘅喺泛民自己仲會互屌，而唔識和而不同
5. 佢地又可以永遠無進步無target，日日等接招而唔喺出擊，呢個就喺咁多年嚟俾人食住嘅原因
6. 唔可以期待每個人都有極高嘅思想覺悟
7. 但喺每個人都可以俾利用，只要你俾佢感覺到「唔支持你佢就要仆街，支持你就可以發大財」
8. 投其所好同宣傳喺非常非常重要嘅一環
9. 2019嘅活動比2014年同2016年強嘅地方，就喺政府出咗一條條例令到大部份人都覺得「一通過就仆街」，而且文宣亦都做得好好，不斷有新post，有新方法去share走(airdrop，長輩圖，出埋國)
10. 下次政府未必會再出一條影響咁多人嘅昏招，咁我地呢二百萬人就可以慢慢等死
11. 隔離post都有講，我地爭取呢班「針唔吉到肉唔覺得痛」嘅人，喺無辦法說之以理，只能動之以情，因為真喺認真諗咗野個班喺唔駛你提佢出嚟
12. 都要重提，唔好妄想每個人都走出嚟做民主鬥士，但喺就算出少少力，積少成多都好重要
13. 你每用一分鐘屌港豬，建制派就會緊一分鐘去拉攏呢班人
14. 勇武work唔work？可行，但喺一定要有後勤有宣傳，如果唔喺=白打
15. 而家到底200萬人驚乜？
16. 做家長，驚黑警
17. 投資嘅，驚走資
18. 青年人，驚無未來
19. 港女港男，驚無得去旅行無得食安全食物
20. 法律界，驚破壞法治
21. 醫生界，驚病人從而再無信任，同埋俾高層玩死
22. 仲有更多不能盡錄，但總之我地一定要令所有人都覺得，「唔支持我地就要仆街」，呢個就喺之前個幾年活動慢慢失敗嘅原因
23. 但喺今次唔同，今次真喺有好大嘅希望可以成功，大家一定要用盡自己個腦，落手落力搞好成件事
24.永遠唔好眾人皆醉我獨醒！！！

PUSH

泛民到底係到做乜9 , 二百萬人行完咩都傾唔到番黎

唔好靠人，自己的事自己做

psh

PSH

Push

投其所好

Push

Pish

push

幫推

廢老係港豬主要嘅組成部份

唔可以將我地嘅常識，當成所有人都要識嘅常識，呢個喺民主社會第一步

6真係好真

推

點解我一句
「比政府迫出嚟」
「警方同抗爭者武力不對等」
都聽唔到？
淨係識講「唔好衝」「未係適當時候」
班人做乜文宣咁巴閉

正職同freelance 文宣做野喇

傳送門plz

講得好岩
香港人利字當頭
今次只係利害關係太明顯
先有咁多人趁熱鬧上街
時間一過就見真章

全世界都喺利字當頭，最緊要唔好有利益潔癖，呢個世界只有最先個班人先要講理想，後面跟隊嘅一定喺等著數

推！

我會就你第9,10,11點寫篇文

左膠驚焦土

根本要醒一早醒，唔醒你屌佢都冇用
好多巴絲仲未明呢個道理一味屌，其實對件事冇幫助

唉.香港

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

所以要佢哋做晒選民同投票

係 要全民講政治？得呀 當年文革未就係咁囉
正常社會邊有咁多人關心政治

同意11

幫手推

講得太好，尤其是將最重要，亦都最多人犯個點放最後

Yes其實講民主佢地根本唔撚明

未必係佢地唔想傾，可能係政府當佢地冇到。
佢地立法會一復會已經係咁針住啲問題問，唔洗開會好多都上咗電台接受訪問，有啲去咗幫示威者。
佢地應該focus係文宣同法律上工作比較多，未必我地樣樣睇到，以前佢地可以企出黎，而家怕行得太前比人DQ

Everyone has a pressure point

其實香港人好短視
所以宣傳又好咩都好 一定要係切膚之痛 加短期有成效
同意樓主講 唔好屌港豬
港豬好憎人屌佢地港豬 冇咩腦既佢地真係會為左報復你話佢 就去投建制 所以接納佢地好重要 佢地係一股好好用又好易用既力量

以而家政府嘅佢風，DQ只係時間上嘅問題，無得怕會唔會DQ，因為一定會。

我認同。
但講真.....三罷對一般香港人來講，我認為門檻太高
點解上次有咁撚多人，因為你星期日遊行，大部分人放假出到來

好多謝你解開我心結 推

其實主要係成本問題 反少一日工少左錢 難聽啲比人捉左 除時連份工都冇 天時暑熱又冇人工 已經搞退好多人 好彩係有200萬+1人明白對長遠嚟講肯定死梗 多得大家夾計 年青人肯解釋比長輩聽係乜嘢事 而唔係淨係睇三色台 香港真係好少可咁團結 我好珍惜依一次機會 但係我一個人做唔到啲咩 要靠埋你地 。 今日見。

外國嗰啲話擺就擺係因為人哋有集體談判權，罷工權
擺完傾完之後都唔怕俾人秋後算帳，又有工會照著，所以可以放心咁去
香港乜柒都冇，貿貿然走去罷工就被老細清算（最緊要佢玩你都唔洗負法律責任）

第10點好認同呢幾年就係咁

Lm

《金鐘事態概況目測》

截至咋日下午5點，
市民嘅合理訴求，仍然未得到正面回應。
面對正苦懶得理鳩你嘅態度，
用合理但不合作形式去催請，係勢在必行。

為響應公海呼籲，我哋呢班大學生，
會喺今日朝早9點開始，
不間斷為同路人提供最新、最準確嘅第一手警察動向，
令您行動靈活自如，能夠安身立命，變中求勝。

烈士絕不能枉死，
自問係香港人，請您打贏呢場仗，用勝利去祭奠英魂。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

自己香港自己救

爭取國際壓力姐，
目前都還可以

講得好

我要真普選

政總四周根本無咩警察，無得抗議唔會有衝突。
立法局政總無人返工，議會取消，所有公衆活動唔出席，為咩呀？
等你哋無得表達訴求，唔使正面回應呀！

再落去連記者都散，因為無嘢可以報導。

最初又話播警察打人片段，舉吓Stop Killing Us標語，但原來無人準備又無support支援。

未忘烈士英魂？最基本列隊去太古悼念都唔做先⋯你叫撐你嘅記者可以交咩俾公司？

你係要令佢地知道如果唔支持義士同市民，佢地就會失去一切
同埋政府其實係與全民為敵

否則一係佢做free rider，或者覺得你係阻住佢發大財

呢段時間好多人講道理，呢段真係最好，十分認同首先唔好認為全世界都要理解你做乜，無得屌嘅你越屌，啲無你咁明事理又或者所謂無主見嘅，就越反感。偏偏運動要成功，呢堆人嘅支持或者不反對都十分重要要贏唔係要小數做到野，而係大部份都唔反對你做野

啲人成日覺得二百萬真係全部自己友可以話係人生一大錯覺，其實咁龐大的人數必然係中立派佔多數，喺諗點樣用依二百萬人做乜乜乜事之前，更重要的應該係諗點樣長期將依班人拉向我哋嗰邊
要知道，依場運動當中，最大的財富就係依二百萬人本身

佢地要慢慢教，屌佢地係冇用

要由香港人有共鳴既表層既現象講起，
例如自由行、細路開始講普通話、4000蚊派到幾無能、65歲唔比退休...政府仆街依樣野唔難明

之後開始講，點解政府咁仆街。係因為香港人炒唔到佢，冇民主人地睬你都有味。好似請個工人返黎但冇得炒咁。

之後可以開始灌輸善知識

得道者多助

PUSH PUSH

制度有問題 佢地都用盡權力仍然爭取唔到 不如你反建議佢地可以做d咩

泛民自己幾個黨都各懷鬼胎，見風使舵
又想得到市民支持，但又驚失去政治本錢同光環
2014搞得咁差就係因為守舊派重係話緊事
到到而家開始由堆新血話事
佢地先真正意識到市民唔係想要佢地爭取到啲咩
而係想佢地幫市民去爭取，去支援市民
要成功一定要泛民自己內部團結
出議員去前線支援，出律師係背後救人
當佢地真正意識到成王敗寇呢個道理果陣
佢地先會開始扭轉到一直以黎既劣勢

第7

大家繼續努力

要就番d客仔水評嘅

叫佢地了解下阿拉伯之春，茉莉花革命，埃及二次革命，橙色革命，睇下有冇咩啟發啦

呢二百萬人，同所謂外國勢力一樣
只可以拎黎制衡
真係靠佢地做野就仆得街

同意

100個人有 100種想法
所以好難用同一種語言溝通

識溝通者方為勝者

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

可唔可以真係做反次主動！？香港時日冇多啦！！！！

制度既敗壞先係問題既根本！！！唔想呢次運動失敗既入！

傳送門：
【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

要用人地受落既方式去令人接受你既意見

句野今日睇到
識講唔知點做，點入手先好

呢樣真 ，同廢老傾到上火，之後佢唔同你傾
要慢慢滲透，動之以情

大部份都唔反對你做野
圍警總，市民反應唔大，成功左

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

等選票
永續社運

各目標電郵於文中最底位置。大家可自行修改內容並EMAIL到各界人士，歡迎提供各界人士EMAIL作整合

主旨: 香港市民的一封家書，促請成立6.12警民衝突獨立調查委員會

敬啟者:

現時警民關係破裂，作為一位和平、理性的香港市民/(XX區/界別選民)實在痛心疾首。網上流傳不少前線警員的心聲，警員佐級協會主席林志偉先生表示前線警員在暫緩逃犯條例變成矛頭所向、眾矢之的，表明警察不是政治工具。6月21日發生示威人士包圍警察總部，前線警方敬業樂業，在酷熱氣溫下謹守崗位，面對示威者的指責表現出專業精神，只有少數害群之馬向市民挑釁發洩；更有患上長期病患、癌症的警總職員需使用緊急救護車送院急救，可見警務人員面對的壓力已經達到臨界點，甚至影響生命安全，警察和警察家人也是香港人，這絕非香港市民樂見的情況。

前線警員執行上級指令無可厚非，一切事源特區政府的逃犯條例修例工作犯下嚴重過失和6.12警務處處長判決失當，卻迫使前線警員承受市民的憤怒和怨恨並不公允。中大傳播與民意調查中心的民調顯示74%受訪者，認為政府應收回6．12衝突「暴動」定性，和調查警方是否使用過分武力。更重要的是，調查結果顯示對於逃犯條例修例引起社會紛爭，其實只有3.9%市民認為香港警方負最大責任。(明報，明報民調：七成人促撤修例撤定性調查警 學者分析：暫緩未令民情降溫 劉兆佳：政府要擺脫精英主義 22/6/2019)

市民普遍認為當日警務處處長盧偉聰將示威定性「暴動」是錯誤判決、引發及後一連串警方誤用武力事件，甚至觸發一些警隊內的害群之馬誤當和平、理性的示威者作「暴徒」處理，濫用警棍、橡膠子彈、胡椒噴霧和使用粗言辱罵市民和記者；而「速龍小隊」執行職務時沒有展現警員編號導致投訴無門亦引起公眾猜疑和恐慌，警隊正面的形象毀於一旦，引發大眾仇警心理、甚至影響香港國際聲譽。

作為一位愛國愛港的普通市民，我促請政府首要工作是還前線警員一個清白，修補警民關係。這樣才能回復社會平靜和穩定經濟發展。根據現行機制，市民首先可以在警方架構下的警察投訴科作出投訴，經警方內部調查，交由獨立監察警方處理投訴委員會（「監警會」）核查報告。但監警會既沒有獨立調查的權力，也沒有獨立作出處分或刑事檢控的權力，市民亦不能信服和接受警方作出非公開透明的內部調查。

政府曾於調查港鐵沙中綫紅磡站月台綱筋被剪短的事件時成立獨立調查委員會，並讓終審法院前非常任法官夏正民（Michael John Hartmann）出任主席，可見政府已有相關經驗。為各位專業盡責的前線警員著想，政府應就612警察武力清埸事件成立獨立調查委員會作出公平公正的調查，還前線警員一個清白和公道，調查是否有警隊高層的判決失誤、警隊有害群之馬濫用暴力、速龍小隊是否因成員是飛虎隊成員而沒有警察編號等真相並檢討改革現行投訴警察處理的機制。

絕大部份前線警員都是公平正直的人民公僕，並不懼怕接受調查，成立獨立調查委員會更重要是讓前線警員不再成為磨心，舒緩來自社會、家庭的龐大壓力，甚至可籍此挽回香港警隊的聲譽和市民對警隊的信心，化解矛盾。社會各界人士包括大律師公會、天主教香港教區宗座署理湯漢樞機、前公務局局長王永平、運輸及房屋局前局長張炳良等都表示贊同成立獨立調查委員會作出公平公正的調查，還前線警員一個公道和修補目前社會嚴重撕裂。

本人十分希望得到你的回應和參與支持，讓我能知道可以與你為祖國建立一個更美好、更和諧、經濟更蓬勃的香港共同努力，使香港進一步成為祖國對外交流的模範城市!

此致
XXXXXXXXX
香港市民/(XXX區/界別選民)

XXX

日期

行會(其他自己搵)
特首ceo@ceo.gov.hk,政務司cso@cso.gov.hk,財政司fso@fso.gov.hk,律政司dojinfo@doj.gov.hk, 陳智思bernard@bernardchan.com, 史美倫港交所info@hkex.com.hk, 林正財 elderlyc@lwb.gov.hk, 任志剛jyam@cuhk.edu.hk, 湯家驊rkwtong@templechambers.com

港區省級政協委員聯誼會info@hkcppcc.org, 香港政協青年聯會 info@hkcppccya.org
香港警務督察協會hkpia-office@police.gov.hk, 警察隊員佐級協會info@jpoa.com.hk

立法會議員:
andrewleunglegco@outlook.com, jkstolegco@gmail.com, nwsclycoffice@gmail.com,
arazack@netvigator.com, tyyc@netvigator.com, info@leekoklong.org.hk, jeffrey@jeffreylam.hk, tkwong@dab.org.hk, info@starrylee.com, garychk@dab.org.hk, kp@kpchan.com, priscilla@lmf.hk, kkwong@ftulegco.org.hk, iplau@reginaip.hk, paultse@paultse.org, contact@msmo.hk, mt@michaeltien.hk, honstevenho@gmail.com, frankieyick@liberal.org.hk, chiwaioffice2016@gmail.com, ysw@yiusiwing.com, fkmaoffice@gmail.com, charlesmok@charlesmok.hk, slowbeat@gmail.com, benchanlegco@gmail.com, lcc.ntw@dab.org.hk, info@kennethleung.hk, amlegco@gmail.com, kkk@kkkwok.hk, kwk@ftulegco.org.hk, dennis@denniskwok.hk, chrischeungwf@gmail.com, info@cheungchiuhung.org.hk, helenawonghk@gmail.com, ikyoffice@hkptu.org, eq@eqweb.hk, legco.office.liao@gmail.com, poonsiuping@hkflu.org.hk, chianglaiwan@gmail.com, wklo@engineer.com, info@felixchunghk.com, info@ayeung.hk, wansiukin@gmail.com, info@chuhoidick.hk, contact@jimmyng.hk, juniusleg@kcho-fong.com, office@hkaiming.hk, : lcoffice@dphk.org, holdenchow@hotmail.com.hk, kfshiu003@yahoo.com.hk, info@shiukachun.org.hk, orchongshinglegco@gmail.com, info@euniceyung.hk, info@drchanpierre.org, ronickchan@gmail.com, info@tanyachan.hk, info@horacecheung.com, huichifung@gmail.com, chluk@ftulegco.org.hk, lkf.legco@gmail.com, kenlau.legco@gmail.com, enquiry@civicpassion.hk, kwongchunyu@dphk.org, contact@jeremytam.hk, fankwokwaioffice@gmail.com, info@aunokhin.hk, vincentcheng@dab.org.hk, info@tonytsewaichuen.com, info@yansoffice.com

區議員自己搵

對於個班支持政府既，只有一樣野可以打擊到佢地對政府既支持，就係錢。
講俾佢地知，咬緊老綜既，就話俾佢地知政府日日放人落黎，一定係照顧大陸人先。
有樓既，就講返俾佢知，樓價會跌。以為供完唔關事，強拍條例門鑑可以越來越低。
要用切身利益，呢班仆街先會稍微用腦諗野。

幫推
真心要留意政府嘅小動作

如果係每個社區搞攤位遊戲
宣傳簡單通識教育, 又派下小禮品, 又順便氹D 公公婆婆開心
其實有無得諗?

行完就散
我係政府都睬你有味啦

留名兼大大力推

絕對可以，遍地開花

其實某程度上，我地年輕人對公公婆婆嘅關注度都唔夠，先會俾建制狗霸哂票

用每個人關心既野做切入點

鐘意打機既就俾佢睇大陸死左揮手講byebye既game

所以好需要大家幫手做教育港豬工作

［長期抗爭］第一步要教育港豬 （需要大量文宣人手！）

唔靠泛民
靠自己
抵制呢個統治集團同幫兇(大台, 奶共商戶等等)

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

簡單低成本戰線

中晒

講得冇錯動之以情先係最有效果
動之以理 呢個世界大把閪人唔用腦唔會諗得明

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

山是石頭海是水

但都仲喺有好多人唔明架，都喺個句，唔好將自己喺常識當做全世界共有喺常識

第一個字，錢！
第二個原因，驚變成大陸咁！

其實係諗唔到有咩方法係work，有啲人見621唔知點升級都唔出

慢慢滲透，多多文宣

我諗佢地自己嘅無力感都幾強 議席已經唔夠 講乜政府都懶理 對家仲要鳩下鳩下

推手

好多人都諗住安居樂業

但係佢地無諗過我地改變緊歷史

依一刻我地每個人親手刻劃未來嘅時候，

ok
要當自己蜜糖引緊螞蟻

推返上去先

各有各做啦 做緊野就得架啦 香港人加油

延伸閱讀

[文宣]無意間改變左老母諗法

應對「致年青人」嘅最好方法

[反擊致年青人]每人寫幾隻字就可以做文宣！老豆老母自己救！

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

見大家有D灰，再PUSH

都講中左我大部分既諗法，文宣係香港運動既重點。

首先始終大部分香港人都係所謂安穩既世道下生活左咁多年，
只要俾口飯佢地食，俾張床佢地訓，佢地就自然停留係comfort zone。
所以好難先可以令佢地有自覺性去了解我地宜家個社會有咩毛病，點樣負擔起呢個共同既社會責任去幫香港醫病。

對於呢一班人，一定要企係佢地立場諗野，針對佢地所在乎既野黎集中宣傳，令到佢地覺得宜家社會既轉變確實危害到佢地安穩既生活。例子樓主都list左部分出黎，唔多講。

其次文宣既作用就係利用人既羊群心態，只要身邊keep住收到呢d資訊，身邊d朋友親人同學同事都開始傾呢D話題既話，就可以令香港人係耳濡目染下開始學識作為香港人應該負擔既社會責任。

仲有一點好好好重要但被忽略，就係身邊既朋友或家人如果都咁岩係"港豬"的話，試下唔好屌佢地，或者不屑同佢地講野，因為咁樣反而係成為傷害呢場運動既幫兇，既然你咁好彩有獨立思考同批判既能力，點解唔行多步，試下感染身邊既人呢?